反高鐵, 反一地兩檢的上水人最on99

明明就係分流晒成批大陸人去九龍站豪宅

送俾班九龍站離地富人硬食的大好機會

連呢些好機會都唔識珍惜，仲要反

上水反高鐵的最on99

九龍站本身都係大陸人多

就算係本地人，如果唔鍾意既話，咪賣出去囉

而家仲升值好多，賣咗去住幾間太古城或者半山都仲得

大陸戰略用途唔撚講？
一地兩檢破壞基本法唔講？
大白象 回唔到本唔講？
造工差唔講？

低級五毛

佢哋就係要高鐵站便利性，但唔要購物團